(致黃店）有無諗過開google survey 轉做qr code 比客自己input 身分證資料？

Food for thoughts

推

On9局長叫人留名同電話，你就叫人留身分證，仲要放埋一齊

安心R痕都唔洗入身份證
你叫人入

Sor 自膠咁個客自己寫底 其實又有幾難
不過長遠政府要推點都會堵塞到

Push.

屌細力d
用google survey 唔洗人手寫咁煩嗎

咪撚on9啦
紙筆寫低 用碎紙機一碎就一了百了
你放喺google都唔知留底留幾耐

填個電話號碼 唔需要真wor
連個名都唔會知係真定假

on9仔 拉

同埋你要keep個record係防止政府抽查
資料係真定假 由客人提供又點知